一人一個Sem Break解悶方法

完sem前溫書溫到傻左 完左sem兩日又已經好悶！！
我先：
睇書
上連登
睇netflix

澳門首家線上賭場上線啦

仲差3科未撚考完

你試下先
睇Netflix
上連登
睇書

做運動

intern 又未搵到 又冇錢去旅行 嗚呀

想行山但見到咁熱就